正視聽：呢個先係你要晨咁早去投票嘅原因

遲啲去係真係會無得投
選票by definition 無記認
唔會知邊個同你投咗
亦無可能揀返嗰張票出嚟
唔好再話咩早去會幫人配票
遲啲去你票都無埋呀

推

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假若早投票的話，如果因事件壓後，咪有風險向呢幾日掉包票箱啲票? 我覺得遲投比較好。

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

推！！！

唔推唔係人

屌真係仆街嚟